[明天九月一日]19歲IVE生 留遺書藍田墮樓亡

19歲IVE生 留遺書藍田墮樓亡

【13：30更新】下午1時左右，死者10多名親友在場拜祭。
【11：30更新】新增動新聞
【10：0更新】死者是香港專業教育學院學生

藍田德田邨德欣樓，清晨5時許，一名姓林19歲青年，被保安員發現從高處墮下，口吐鮮血重創昏迷。救護員接報到場急救後，將傷者送聯合醫院搶救，惟終告不治。警員封鎖現場展開調查，相信死者從住所單位墮下，警員稍後發現遺書，初步認為案件並無可疑。
據悉，死者在香港專業教育學院就讀，惟尋死原因有待進一步了解。早上7時許，死者父母及多名親友到醫院了解，其中一名年邁女親友情緒激動，要由親友攙扶，認屍後更哭成淚人。

Ive…… 明智 死亡係解脫

關唔關ocamp事🙊